想join兩地plan sales 請入

拎住個number想上台join中港兩地plan，係咪得中移同中聯？請出手